覺唔覺香港商埸同商舖嘅冷氣design好垃圾

直接射落頭既

你係商場洗廁所姐，咁多要求？ 屌你老母呀

你係會feel到d凍風打落你身體到
唔怪咁多人凍親

係某餐廳食緊野

咁撚勁你design囉

一講就起晒鋼